[小心分化] 蘋果今日頭版出事

蘋果今日頭版話有六十名示威者流亡到台灣，而一出文已經有人話蘋果篤灰。
坦白講我認同，尤其是台灣政府想低調處理，你蘋果就打開口牌。

但對事鬧，就唔好隨便話民主派出賣抗爭者。因為千錯萬錯都係毒果報導出左事

無錯
唔認同蘋果今次做法

蘋果今次好憨鳩 抵屌
但屌完 721要照出

輿論去晒大埔連儂場啦，冷處理左佢啦

係連登冷處理咁又點 成個世界得連登咩
巴打都係想討論下姐

冷唔到啦 集中推721post啦

其實蘋果係做得唔好
講到明不篤灰
屌佢老味打晒開口牌
咁算點